有個on9喺銅鑼灣跌咗個卡套呀

嗰個就係我
有冇人執到喺銅鑼灣灣仔一帶執到一個深藍色嘅card holder?
入面有齊學生證身分證 好重要
求求大家幫幫手

推

好難搵返…兵荒馬亂

有信用卡果d 即刻cut曬先

如果有八達通既話 打去銀行cut左張卡既自動增值

我知但都想問下 睇下有冇一線生機

冇擺入去多謝提醒

Tui

又係同我一樣唔見卡套嘅人幫你推下